連登人氣旺，高登冷清既深層次原因

連登人氣旺，高登相對冷清既深層次原因

高登終於收皮

高登收皮就係因為五毛作亂

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

連登有遊b軍團

高登有熱狗水泥隊

多小學雞睇，之後po上ig同sc，好似好威咁

lm

X100000000000000000000

連登一電就開真身

高登堆分身老餅點夠膽玩

連登一玩就開真身

我係滅b團

一拳超人：英雄狩獵

我一隻手擰甩你個頭

鼎爺個仔

未有連登, HKG+尾期嗰陣咪又係咁

你中左無限月讀

兩個字
network effect
有人想知再講

多人有ac=多柒嘢睇

想知

其實舊登繼續保持「高登比連登迫害」、「高登is good,連登is bad」呢個思想係好事嚟

至少我係咁諗，起碼佢哋唔知衰咩，方向自然錯，寧願佢哋做個怨婦，就算抺到連登黑死咗，最多再開個新壇，都唔想早洩哥翻到身，忍撚夠佢。

好會員都俾林早信bam晒

原來果邊仲係有種被逼害思想 十足十某國人一樣

用怨婦形容高登又幾岩

林早洩自己攞嚟
痴線佬怨婦思想

講完

呀Joe 不思進取

越多人用就越有用，吸引更多人用
結果多人個度就更多人，少人個度就更少人
friendster收皮，facebook上位
icq收皮，msn上位
winmx收皮，foxy上位
同樣原理
好似係

早洩自己唔聽民意，自己拎黎衰

個廢壇唔會再上
班傻閪曬咁多心機搞乜高登高質d既輿論睇完更加好笑
就咁睇第一頁既post 全部小圈子 仲衰撚過膠登

正常黎講
多人質素就會開始變差（連登）
反而人少討論質素會高d（膠登）

不過有d forum人又少，質素又低質既.....

個思想同膠登一樣，做怨婦

簡單講句，林早洩係一件無撚用既廢柴
只要佢仲係到，就算連登再低質，高登都唔會翻生

五毛太多

多撚謝五毛洪非凡同埋班熱狗就真

佢地沒落既原因，個post咪顯露到出嚟囉
夜郎自大，歪曲事實

利申：613時已去左膠登

每次啲人講都話係呢度多人所以先嚟
又話個apps好啲所以先嚟
屌你地係咪唔記得一開始早洩當用户係狗炸
個apps出咗咁耐都唔進步下
唔諗住進步反而諗方法賺多啲錢
就係迫人用返自己個apps

不過我覺得最大問題係亂bam人
已經有勁多次都係亂咁bam人
有啲提一提連登個名就已經比人bam咗啦
Bam完又唔撚會有解釋架喎
好似做緊早洩嘅奴才咁
上個論壇言論自由又無透明度又無
上嚟做咩

就算呢度無人都唔撚會再做早撚隻狗幫佢賺錢

上個論壇姐唔洗下下寫論文學術討論既

當初唔封api咪無事

好似好撚高深咁 笑左

....................鬼唔知

Apps廢
領導層不思進取（雖然呢度唔好得幾多）

個邊d人成日話黎連登d人無高登ac，其實大把人有，只係唔翻去，打晒飛機話cd rom先黎，笑死人

冇游b

不思進取…我仲記得佢自己個App廢，就特登逼到HKG＋收皮，完全唔聽一眾會員當時嘅意見…